有無人有興趣Chloe 個新tote bag ?

有無人有興趣買新個Chloe woody tote bag ? 我有個大既size, 想轉中size, 大呢個想放，出面斷晒市

how much

1蚊跟機

100

想問Chloe同Chloé嘅讀法係唔係相同？

廿蚊收

睇樓主隻手似又肥又矮⋯⋯⋯⋯我鍾意

How much

$10 thx

How much ?
Receipt ?

Tg : @notactress
唔識tg加人